有兩樣野跌唔落：一係樓市，二係汽油

同意
不同意

直頭而家要買樓啦，樓市go go go

金股匯全部仆到直一直
全世界狂印銀無地方投資除左樓巿，好快全世界樓巿通漲

好撚驚

唔放又驚負資產，放咗又驚買唔返

咁我揸住嘅reits味坐火箭